[不服來辯]香港冇任何一間食店屈機得過吉野家

呢排飲食台見到咁多打手 不停吹奏大快活 大家樂呢類垃圾食物
連改變左成個人生都UP得出口 我真係得啖笑
如果雞胸飯可以改變成個人生 我夠膽講 吉野家牛肉飯絕對可以改變香港飲食業未來
點樣睇一間食店係咪好食店 就要由最基本既食物質素入手
野好唔好食 份量同味道穩唔穩定都好重要
吉野家最出名既牛飯相信大家都食過
牛肉飯入面每一塊牛肉都經過日本豉油幾千秒長時間既浸淫
牛肉唔單止上到色 亦都吸收晒吉野家秘製醬汁既味道
食落去充滿油香 肥而不膩 再加埋沾上少量牛汁既珍珠米

此美食絕對係只應天上有 人間能得幾回嚐 但係加阿叔同你講 簡簡單單去吉野家就食到
至於吉野家既雞飯 絕對可以屌打個乜春南瓜汁雞胸飯
唔好話雞飯 一舊雞最緊要既靈魂係咩? 冇錯 就係雞皮
冇左雞皮既雞就好似條女冇左對波一樣 食之無味棄之可惜

唔通好似傻校長咁 食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮咩
所以話個乜春南瓜汁雞胸飯連食既價值都冇
吉野家雞飯絕對>>>>>>>>>乜春南瓜汁雞胸飯
除左食物質素之外 價錢都好撚重要 係呢方面 吉野家完勝其他99.9999%既食店
下午茶細牛細雞都係都係廿幾 凍飲加兩蚊 想食菜可以叫 野菜雞/牛
想食豪D可以叫玉子雞/牛 全部都係廿零蚊
所以我依加係度正式宣佈 吉野家係最尾機既食店 不服來辯

大快活一個雞排搞撚掂你

有撚豉油咩on9仔

笑而不語

食牛飯一定要叫個牛汁，但我唔係倒落d飯度，我會用嚟點牛肉食

巴打識食
個牛汁經我研究一輪發現唔係尻倒哂落個飯到
咁樣好易變湯飯好撚「漏」
應該只係輕輕淋少少係個飯到，其他點牛食

無論倒落d飯度定係點牛肉食
識去食吉野家就知你係識食之人

大陸米都食
你不如食屎啦

下午茶性價比高 窮人恩物 又好味！又有日本茶飲！

唔係講笑 下午茶真係好抵屌
由中學開始食到依加返工

加d乾椒同七味粉就可以解漏
仲要啖啖都有牛肉香

吉野家下午茶性價比真係世界級

牛汁淡茂茂

師兄你驗完個口記得驗埋個腎

無論咩時段都係最抵食

咁你都係去食返劣食啦
高質野唔岩你

中二病

死返去繼續用支那we7pay食金拱門喜福肉啦

冇咗蟹三 不值一提

早排做緊優惠 下午茶20有找 午晚市就30有找
就算正常價都抵過食茶記

出街gym撚
朝早 豬柳強+咖啡 20
下午茶吉菜雞飯走汁 26
夜晚雞胸紅米飯 45
買多pack百佳支那蛋 15蚊6隻食一個禮拜 一日2.5
唔洗100蚊就盧卡古咁大隻

冇左蟹g三文魚

好多茶記都好撚閪 有時常餐都可以整得難食

最勁係你啦 咁食法 得閒做一兩下掌上壓都大隻過The Rock

茶記依d垃圾就咪撚提啦 又污糟又貴又難食

N年前蘇絲黃有個節目係咁吹奏個雞飯,由雞皮讚到碗飯

條撚準備

22蚊下午茶真係好抵屌

老老柒柒 同價位真係冇對手

我反而諗起佢屌鳩個雪糕佬

澳門擺媽閣廟果個，佢未介紹前食過一次
之後比人影到佢捽腳指後畢雪糕

捽腳指呢個抵屌

松屋完勝 可惜香港冇

你整爛咗啦

唔係
蘇絲唔知咩事吋個雪糕佬，之後揼個雪糕紙後個佬到，個佬仲
捽腳指係後期嘅

lm雞胸紅米軍反樓豬

印象中好似係蘇絲黃嫌太貴

真理只會愈辯愈明
佢地夠膽入黎先算啦

說好的雞胸紅米軍呢

同意

IKEA

利申： 食緊

關我heidi撚事
屌你老母

屌你老母

中過1次伏 啲芝士粉臭到嘔吐物咁

吉野家開24小時就正

以前就好食
而家d牛又乾又粉又難食
雞都好少少
最重要係雙拼飯d雜菜難撚食到嘔
價錢要拎下午茶黎講 正常午晚市咪又係40幾 仲要細份
咁你不如話m記24小時24蚊啦
拎打邊爐黎講 都好過你吹奏垃圾牛飯

仲要餐牌上面食得落口嘅得牛雞飯
以前都話有個d咩咩三文魚呀蟹個d 特別d味道又ok
而家其他選擇得返d垃圾吉列咖哩豬
更加唔好講粒溫泉蛋有幾垃圾
食牛雞飯唔夠一星期就食撚到厭啦

Why not both
兩間都咁正

瞄撚準備

一碗成功嘅牛肉飯好著重天時地利人和

天時：大部分牛肉一早整好，隨住時間嘅流逝，鮮嫩嘅牛肉會開始變乾變老，由上等嘅美食頓時變成一塊紙皮；

地利：雖然唔知咩原因，但有時候某啲分店唔知點解會有一種講唔出嘅難食，所以要揀一間無伏嘅分店，人流不宜太多，亦不能太少；

人和：雖然大家用料一樣，但廚藝就好似地鐵咁，有啲車長會揸到好平穩，有啲好似吸咗毒咁突然加快突然急煞，背後在於，佢哋對駕駛嘅態度，有冇尊重過乘客、有冇尊重過架車？同樣道理，牛肉飯在於廚師對牛嘅態度，需要尊重食材同尊重顧客。

集合人時地利人和，先有資格叫做一碗上等嘅牛肉飯

吉野家個牛汁無得輸
最正係365日都有一人邊爐打，啱晒我d邊爐撚，仲要質素都好過大家樂大快活多多聲！

吉野家咁垃圾都拎出黎講？

以前佢個麵係丁麵
睇住佢轉做公仔麵
而家轉埋做福麵
屈唔屈機我唔評論
但係一定係退步囉

豬飯強姦你個牛飯
汁又香濃d，豬又冇牛咁鞋，上面dしば漬直頭係畫龍點睛

仲未計大魔王kfc雙扒飯

下午茶細牛細雞都係都係廿幾凍飲加兩蚊 想食菜可以叫 野菜雞/牛
想食豪D可以叫玉子雞/牛 全部都係廿零蚊
所以我依加係度正式宣佈 吉野家係最尾機既食店 不服來辯

下午茶 廿幾
咁下午茶以外呢 貴撚到老母都唔認得

嘔汁

樓主戇尻仔

最正係個爐
以前仲有蟹子飯 但無咗 屌佢老母

雲呑麵 牛腩河 = 秒

有邊間食肆做過唔會覺好撚垃圾
咁你係咪係屋企食住家飯

下午茶星期六，日，紅日係咪2:30?

雞胸健康好撚多, 啲菜又好食啲, 呢鋪我唔爭你喇

巴打 條女咩名😂

咩料

丁麵轉大光一定係進步
大光轉福就話退姐

牛肉加酸薑先係皇道

食牛飯食到尾會想嘔

不過又加左價
外賣牛肉飯奶茶27蚊

以前特盛可以單叫可以加隻蛋
你老母依家硬性規定要你跟菜咩玩法??
D菜又難食到嘔

仲以為樓主講佢個打邊爐
打邊爐就屈機啦
冇左佢吉野家邊有依家咁興旺
早午都會有冷場
但一到夜晚有邊爐打就間間爆場
諗到推打邊爐果條友有冇升職加薪呢

我夠膽講日本既吉野家完爆松屋
香港既吉野家完爆晒其他連鎖快餐店
Kfc 狗也不屌

得下午平有x用 唔洗番工番學呀 晚市咪一樣要成50蚊 仲要食完唔夠飽

佢新出果個番茄吉列豬飯
勁狗飯feel囉

晚市梗係打邊爐食芝士獅子狗啦大佬

啲餸愈黎愈少

中學果陣係咁食

家陣聞到吉野家啲牛汁味就想嘔

講吉仔緊係 芝濃冬 無得輸

牛飯食完一次就唔會想再食...

上次食有蟲係啲野食到

加滕屋完勝！！！

黑龍江菜
不是日本野

雞飯最on9 得4舊仔
大快活就唔同喇
大份夾好食

不了 吉野家d牛肉有陣騷味

吉野家梗係食雞 煎到啲皮脆脆哋 肉又嫩 好正

日式強國米

仲有豚肉飯 下午茶先21蚊抵到爛
基本上日日去食咁濟

其實同狗差唔多
點解會食得落

每次食d飯都爛既屌你
同埋覺得d牛雞汁好撚臭
隨左識比料人自己打邊爐仲識做咩
M記大家大活>>>>>>>屎>吉

唔夠食

食你老母店
邊撚到鄉下
餐廳/食肆都唔撚識？

黑龍江珍珠米